提提大家如果出國係為移民就要去偏遠地區讀

千其唔好以為去排名高大學有咩用
你讀完都係返香港架咋

讀完返香港 直入大公司 人工60k why not